 Китайский ресторан "Пекин" 
============================

Мы с Максом накатались на велосипедах и проголодались. Потом вышли к метро и забрали жену. А потом Макс предложил сходить в китайский ресторан «Пекин». Аргументируя «ну надо ж узнавать новое».

Аргумент нас с женой убедил, и мы пошли.

![](0.jpg)  

Ресторан впечатлил нас ещё на входе. Для этого достаточно было таблички с двумя фразами: «Терминала нет» и «Туалет не работает».

Макс смог парировать первую фразу «У меня есть наличка» сходу. Над второй фразой он задумался, но нашёл вариант «и терпение» :)

Поэтому мы зашли) Не знаю, как Кариночка (жена) смогла согласиться на «туалета нет». Мне хочется думать, что из супружеской верности и преданности.

Кстати, туалет всё-таки работал.

Нам принесли меню:

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

Мы заказали тоненькие стружечки из картошки — Макс полусырые, а я «зажаренные до сухости». Кариночка сказала, что она к таким подвигам не готова, и заказала пельмени со свининой.

«Для попить» супружеская пара заказала колу, а Макс (он вегетарианец, потому что ему так сказали грибы) заказал какой-то китайский чай.

Колу принесли практически моментально, а остальное пришлось ждать. Картошку ждали минут 15, а вот пельмени — целых полчаса. Как так вышло, что пельмени готовятся дольше, чем картошка — не знаю.

Вот как выглядят китайские блюда:

![](7.jpg)  

![](8.jpg)  

![](9.jpg)  

А, ещё Макс заказал какую-то фиготень с сыром тофу:

![](10.jpg)  

Вывод
-----

Пельмени бомбезные; я хочу туда ещё раз сходить чисто ради пельменей.

Картошки нормальные.

Порции большие; мы не доели из-за размера порций. А вот жена недовольна; говорит, что все блюда жирные, невкусные, и жареные на старом масле.

Кстати, в сухих картофельных стружках прикопан сырой неочищенный арахис и стружки из свежей моркови :)

Стоило это всё 600 грн на троих человек.